返左工後 發覺自己比想像中更蠢...

On the job training
記得錯咩，下次唔好就得
經驗係一點一滴累積嘅

每次有抄低啲野 但每次出既錯都係唔同
成日都撞正啲system出問題
都唔知我黑仔定咩

其實真係好佩服啲同事對住密密麻麻既數字
咩錯處同問題都搵到哂出黎

見依加個市咁難搵工 又唔敢走..

加油努力，雖然你污糟，但你唔邋遢。

你唔適合 未必係你蠢

希望新年後會多啲工

我以為慢慢做慣咗會適合
同埋真係好大壓力 平時唔點生暗瘡 前排仲爆瘡

我個名

我唸兩樣都係

正是

識excel 緊要過數底下話

唔緊要啦，呢個世界大部份人都係蠢

因為之前唔點用excel
好多Formula都唔識 依加學緊

一般黎講人人能力唔會差太遠，只係工作真係講Matching

明白KEEP住做唔好係會好大壓力同懷疑自己，
但最好都抽離少少睇返自己既能力，
了解返自己有咩點做都做唔好，有咩係自然而然又做得比較好，
清楚返能力興趣，之後再搵下一份工，慢慢會搵到自己的崗位既

同埋大壓力更加易犯錯，公司有無D helpful D既同事幫下手呀？

多謝你安慰

做啲非本位既工作
自然會蠢人一樣

搵份啱啲架啦
一係慢慢學同習慣做

聽完你咁講 個心舒服咗啲
啲同事好忙 雖然開口問到都會幫手
但見到佢地咁多野做 有時都有啲唔好意思開口
其實老闆都好包容我 我成日做錯野
佢都冇話過我 仲教我點做好啲
不過就係佢對我咁好 我更自責

仲以為自己開op...
份pt做左年半 仲係每次返工都會撞板
就算冇比人鬧 自己都自卑同嬲自己到懷疑人生
覺得自己完全係個廢人

感覺好似bb咁 由abc學起
同埋其實都有個顧慮 驚cv花